【又係馬】奧巴馬：獨裁者希望特朗普贏 因特朗普會畀着數

美國大選下周二（11月3日）舉行，前總統奧巴馬繼續四出為民主黨總統候選人拜登拉票。奧巴馬攻擊特朗普，指獨裁的國家領袖都希望總統特朗普連任，因特朗普會誘使獨裁者，並給他們一切所需的東西，但拜登不會妥協。

奧巴馬到佛州奧蘭多（Orlando）為拜登拉票時，談到特朗普與多名「獨裁者」（dictators）的關係。他表示，特朗普接受《60分鐘時事雜誌》（60 Minutes）訪問後，覺得主持「太過分」，並反問：

「你認為他會站出來反對獨裁者？他認為主持斯塔爾（Lesley Stahl）是個惡霸。就在昨天，他說俄羅斯的普京、中國的習近平和北韓的金正恩希望他勝出。」（You think he's going to stand up to dictators? He thinks Lesley Stahl’s a bully. Just yesterday, he said Putin of Russia, Xi of China, and Kim Jong Un of North Korea want him to win.）

奧巴馬續稱：

「我們知道，在過去4年，你（特朗普）一直在給他們想要的東西。當然，他們希望你贏。那不是好事。」

https://inews.hket.com/article/2787813

美國馬英九

下? 普京撐拜燈

下 支共想你老友拜登嬴

ISIS , 中國掘起, 歐洲難民問題嚴重
呢D 全部都係奧巴馬有份造成

咁拜登咪係韓國瑜

雜總：

呢條左膠仲未收皮

咁點解佢講果d國家支持民主自由既人都撐侵

同msm開始屈支那想佢贏

係 日日9up

好肉酸

養到班獨裁者壯大晒未你隻臭黑馬囉

左膠馬真係仲on9過中國登。
越係驚輸就越講錯嘢。
雜總同普京等緊China Joe上台，左膠馬當年最frd就係雜總

藍絲 思想
對家一定有利益

但講左自家無咁

殺人兇手大大聲指住個無辜既話人係殺人兇手

同支那一樣，將鬧人果啲調返轉套落自己度就fit晒

屌你老母

如果侵贏到，麻煩真係將佢同希婆送入監倉

改名叫奧巴鹿啦

五毛最like奧巴馬，因為佢奶共

尋晚有睇直播，屌你明明講緊China joe
已經超越fake news

你直頭俾咗好多好多錢伊朗囉死奧巴馬

奧巴馬似收着數嗰個

收嗲喇 力架馬。最撚鐘意含習種條撚

仲唔搬去加拿大...?

一間查下佢係邊出世

呢條撚屌死未

賊喊捉賊

做得美國總統就要有個一人之下萬人之上既心
作為世界第一強國，點會比其他國家狂r著數，比中國滲透條垃圾唔死都無用

做八年，改變支世界

呢隻奧巴鹿8年黎搞到世界大亂

好心交返個和平獎出黎

奥巴鹿收皮啦

拜登會收著數

戇撚鳩
而家個獨裁國家all in拜登呀
醒未

死黑鬼
收皮啦

所以拜登唔係獨裁者

傻啦奧巴馬 支共最想你返去做呀！

記得認真調查呢條垃圾

一邊收中共錢一邊話侵支持獨裁者 奧黑鬼傻撚到痴左 成班民主黨真係以為民主集中制=民主

其中一個獨裁者係自己在任果八年,對對方乜鳩都無做過,
反而仲養到對方肥肥白白,仲好意思講

奧巴鹿

問下中共想邊個贏？

當年幫奧巴馬聯絡金主既人係拜燈
我係佢就快手割蓆好過啦

收皮啦死黑鬼，搞到今時今日咁多得你唔少

記得佢做總統時 各界都一致好評
既有醫療計劃 又與多國保持和諧
點知原來貪污腐化 得過且過

咁美國又支持沙地阿拉伯，當年又同老毛握手

一睇就知民主黨唔會比人收買到
成個聖人咁

垃圾黑奴

唔做嘢咪冇位俾人入

原來美國有一半人都係獨裁者. 明白了.

人渣，你個女未成年被人搞，你個仆街仲幫人護航！

但共慘黨同國家機器係咁攻擊侵侵唔提拜十一喎

死黑鬼 返去割棉花啦屌你老母

普京民選岀黎架DLGH

邊個獨裁者？

死黑鬼雜交狗 係敖狗呢啲廢物先會撐佢

歐巴馬英九

好大怨氣

密室放屁果個最鍾意指住其他人話人放屁

其實佢冇得唔撐敗登，侵一贏，佢同希婆死撚硬

中國想佢贏

奧巴鹿為咗揾錢，俾中國企業唔洗跟美國審計法就可以喺美國上市

最撚憎黑人

一場選舉啲牛鬼蛇神露撚哂底

收皮啦！仆街奶共力架馬，真係懷疑佢可能係共諜。

準備坐監啦

民主黨贏班友就冇著數冇政治酬庸？
搞政治仲扮清高

睇住D盟友比支共姦 一粒聲都出 都好難唔和諧

但中國希望拜登贏因為拜登會比著數中國

臭黑馬希望拜燈嬴 因為拜燈會繼續畀着數

等睇奧巴等被人判叛國罪，公義得到彰顯

呢個前美國總統 咁講嘢根本就侮辱緊美國嘅民主制度

佢地賺夠想俾民主陣營賺下姐

發現有個馬字既人都係陰濕仆街黎
馬英九，奧巴馬，尼馬，馬國明，馬壯...

乜嘢年代呀重講呢套, 不嬲都係國家利益行先㗎啦
又唔見你做總統時同沙地斷交
你重走去同伊朗簽核協議, 咁算唔算endorse極權

原來習大大想要關稅

美國韓國輸

50% -> 99% Choco

所以普京唔係獨裁者

比trump連到任你死撚緊呀 黑馬

中東isis... 支共滲透....

所以習總唔係獨裁者

台灣有鹿英九
美國有奧巴鹿
害人利己既表表者

佢自己收咗幾多著數，又對付過幾多獨裁者？ 侵做4年已經豐功偉績

隻馬自我介紹?

達沃斯人就係唔想美國總統做野，一切交比國際好了

克力架

佢應該擔心緊個女D料

民主黨真係垃圾黎

日日都有呢d智商測試

呢隻黑馬養咗隻大怪獸出黎

光復香港之後第一個政策就係黑奴合法化
合資格香港永久性居民都會配發一隻黑奴

獨裁赤共與obama 早已暗渡陳倉

左膠又想點？

OBAMA
睇住ISIS殺人壯大
睇住槍手入學校掃射
利益輸送中國

仆你個街, 你在任時, 啲邪惡勢力, 獨裁者全部坐大
你而家仲咁撚多野講

仲有OBAMA佢自己都有係節目講
佢2公婆讀完書30幾歲都仲差政府十鳩幾萬未還

馬克龍（蟲）

馬克思

屌侵2016年上任前都話會送希婆入倉啦到而家希婆冇撚事發生。我懷疑兩黨都有共識你上左位唔可以搞對手

奧巴馬英九

美國瑜

總之黑人同左白做總統死撚梗啦

繼續接龍

發現有個馬字既人都係陰濕仆街黎
馬英九，奧巴馬，尼馬，馬國明，馬壯，馬克龍，馬克思，馬榮成

攞晒去食炸雞食西瓜吸冰毒 點會有錢還

亨特-拜登同奧巴馬2016.4.4在白宮辦公室會面，商議收受中共10億美元，默許中共在南海進行軍事化活動。視頻由喬-拜登令美國特勤局暗地錄製。

Obama allowed Xi and the Chinese Communist Party (CCP) to militarize the South China Sea in exchange for 1B dollars! Hunter Biden and Joe Biden took most of it as middle men. Joe Biden asked the secret services to secretly videotaped the conversation between Hunter and Obama!

點解咁撚似藍絲既收錢論

上個禮拜支那轉晒口風話trump會贏，原來係為左咁

change?

中共都係

敗登個家族fatfat唔係無原因

形容得太好

訓醒未呀 奧巴鹿
內地想要第二個你，唔要trump wo

本身已經叫奧巴鹿
係佢自己堅持叫自己奧巴馬

淨係將整個敘利亞變成屠宰場都未同你計

不嬲都係好撚鍾意搞臭人哋令自己獲益